[開定先] 德國大勝慶祝區

我德必定凱旋歸來！

預言成功

樓主好野, 大預言家

大勝??

樓主好野

德國登機
樓主

咁早開定四年後世界盃德國大勝

開定先！

慶祝！

屌你老母臭閪睇返開post日期啦盲撚, 果晚係咪德國對瑞典啊傻閪 醒目少少唔好要我咁費神要花時間照顧你d傻閪啦好唔好? 長大啦

你心態唔係好好架咩 慶祝